點起一支煙，你諗起邊個？

我諗起我啲homies，

點解佢地出晒池自私smoke

我

我Bb

點你老母 死肺癌狗

毛主席
即刻播返首國歌先

係貓 喵喵喵

好肚餓

張潤衡

奸奸

你嘅背後有邊個 我就諗到邊個

Ching食卡碧？

You

點起一支煙 我諗起我無火機

凱婷